如果冇我既話娛台會低質到點？

holyshit直情冇法想像

所以唔好走...

緊要野必須走

樓主快啲死🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

you勁25...

哈 ok

missu...

你同佢攪埋一齊4

我地有就夠了

兔兔河英都岩？

黑心臭邊b...

祝你在亂流下平安🙏🏻

你都順便一齊

口不對心

係 我比樓主拋棄左

無樓主對抗牙邊 珉周好快變夾乸

我攬實你...

幾時到你

我將我進擊巨人既意志傳給下一代周飯…

不成氣候

下一代會比牙邊搞到冇周飯

對周飯禁冇信心？

＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞

周飯=不堪一擊的家伙